[鎖國倒數]工信部:全面禁止使用VPN

工信部：不得自行建立或租用虛擬專用網絡VPN等開展跨境經營活動

通知中要求各通信管理局要對本轄區內提供IDC、ISP、CDN業務的企業情況進行摸底調查，杜絕非法經營行為；未經電信主管部門批准，不得自行建立或租用專線（含虛擬專用網絡VPN）等其他信道開展跨境經營活動。

「通知」全文見長圖。 &#8203;&#8203;&#8203;&#8203;

工信部link:

二、工作重點

（一）加強資質管理，查處非法經營

1.各通信管理局要對本轄區內提供IDC、ISP、CDN業務的企業情況進行摸底調查，杜絕以下非法經營行為：

（1）無證經營。即企業未取得相應的電信業務經營許可證，在當地擅自開展IDC、ISP、CDN等業務。

（2）超地域範圍經營。即企業持有相應的電信業務經營許可證，業務覆蓋地域不包括本地區，卻在當地部署IDC機房及服務器，開展ISP接入服務等。

（3）超業務範圍經營。即企業持有電信業務經營許可證，但超出許可的業務種類在當地開展IDC、ISP、CDN等業務。

（4）轉租轉讓經營許可證。即持有相應的電信業務經營許可證的企業，以技術合作等名義向無證企業非法經營電信業務提供資質或資源等的違規行為。

Oh shit~~

德政

電腦大爆炸

物理斷網

公司vpn駁外國server點算

中共德政:

一孩政策

防火長城

仲有冇?

叫老世撤資啦屌

同IPHONE唔俾喺大陸賣，就益晒香港先達班水貨狗一樣

港產5毛到時就可以加價

Facebook = 清泉

Wiki終於回復正常

yeah!

lm

嘅網？

快撚啲

以後會唔會無哂大陸人放av 架

一孩取消左啦

係大陸打工同住既港人會好撚慘，唔係自願果d

中共終於做返件好事

gj

文革

之前果個乜撚野"帝國吧"以後點算

終於冇蝗禍

無得出精啦

welldone

無強國
仲有1國2制果班

用槍指住佢返工？

咁樣講就無得講落去啦

鎖國啦

屌一陣技術移民就仆街啦

唔好咁開心住，五毛可以係中央批准用VPN㗎，而且仲有一堆響外國讀書嘅富二代，佢地更加唔駛用VPN啦

撚信呀

代audit 狗屌佢老母

兩野又話有得破解啦

利申唔識

香港=跨境

如果加價到5蚊一個回覆
我都做5毛

工信部好波

五毛會唔會係例外

內聯網

人人做五毛上海外網
空前強大

正呀喂

youtube twitch facebook終於都唔洗見到殘體字

港共政府以後係咪要寄信返上去

食得鹹魚抵得喝

唔俾『跨境』vpn咋，無話唔俾經港澳台出境

電話數據漫遊應該無事

變五元

有上過土豆優酷等等網，都知香港ip都算係海外ip
希望佢地連香港網都上唔到

熱烈地彈琴

依家唔排匯錢出去，睇下呢排有錢仔女頂得幾耐

鎖國就緊係代表有d重要野發生

從此網絡世界就世界和平

拎得份人工就預左，一係就唔好做

好呀, facebook 可以安寧

趕走外資 你封左VPN,只可以用匪國既vpn，set後門偷你資料